告別單手打機 加入家族戒埋J

仆街邊撚個諗d咁既野

佢戒j. 到底係咩意思

蕭別離做marketing？

痴撚線

出現了

多麼希望有一天突然驚醒，
發現自己是在初三的一節課上睡著了，
現在經歷的一切都是一場夢，
桌上滿是你的口水。
你告訴同桌，說做了一個好長好長的夢。
同桌罵你白痴，叫你好好聽課。
你看著窗外的球場，
一切都那麼熟悉。而如今的你卻沉迷在色情的泥潭裡，打J虛幻的快感讓你無法自拔，你想起了你過去的同學，你的夢想，還有陽光天真的你，再看到現在的你，猥瑣的氣質，虛弱的身體，落魄的生活，你一陣苦笑。